熊軍準備好未

大英帝國恐慌到了

個個驚到淨係企屋企炒股， 千升

靜靜地贏唔得嘅